Cet individu est un survivant. Il a été planté dans le jardin d’une grande propriété  implantée dans la campagne qui entourait Bruxelles. Sa beauté l’a préservé de l’abattage malgré tous les réaménagements de l’espace autour de lui. Aujourd’hui, isolé et cerné par un zoning commercial, il trône sur une petite butte.  Derrière son rideau de branches on se croirait en forêt...